
                      Buena, pero increíblemente hipócrita ...denuncia precisamente lo que han hecho ellos al producir la película.
 film entretenido y con buen fondo al fin y al cabo. Merecen los 6 euros de entrada.
        
            